求有線耳機推介

想音質好少少同有mic budget兩千樓下到

用嚟做咩先

AKG N40

普通日常用

Ie40pro